
                      Si bien es cierto que ‘The Martian’ no se va a convertir en la obra maestra de Ridley Scott, sí que nos devuelve la pasión por su cine. Con unas imágenes bellas y un rigor científico bastante alto, el film sorprende por mostrar otra forma de supervivencia, una plagada de humor. En ocasiones se echa de menos la tensión, pero también se agradece el enfoque optimista, sobre todo tras la ola de películas dramáticas sobre accidentes en el espacio. Mi mayor pega es que no se profundice en los personajes, que en ocasiones resultan demasiado artificiales y hasta fuera de lugar, así como el final, 